Big6 黎講熱刺都算最海鮮

big6 係曼曼阿車李城布力般

當利記海鮮冇到？

邊撚到Big啊
打MMA 就叻呢d 垃圾隊